
   %%%================%%%
   %%%  LaTeX-Gerüst  %%%  
   %%%================%%%
   
   %%
   %%  Nach Bedarf auskommentieren oder Kommentare entfernen
   %%
   
   
   
   %%
   %% Genau eine Dokumentenklasse wählen: 
   %%
   \documentclass[12pt,a4paper]{article}
   %\documentclass[11pt,a4paper]{article}   
   %\documentclass[10pt,a4paper]{article}
   %
   %\documentclass[12pt,a4paper]{book}   
   % 
   %\documentclass{letter}
   %...
   
   % Windows/Linux 
   %\usepackage{german}      % Deutsche TeX-Eigenheiten
   %\usepackage{isolatin1}   % Eingabekodierung mit Umlauten windows/linux...
   %\usepackage{isolatin1}   % Eingabekodierung mit Umlauten 
   
   %% MAC-spezifische Konfiguration für die dt. Sprache 
   \usepackage[applemac]{inputenc} 
   \usepackage[T1]{fontenc}
   \usepackage[ngerman]{babel}
   \usepackage{eurosym}
   
   %%
   %% Index-Erstellung
   %%
   \usepackage{makeidx}
   \makeindex            % damit eine Indexdatei angelegt wird
   
   
   %%
   %% AMS-LaTeX Pakete:
   %%
   \usepackage{amsmath}  % allgemeine Mathe-Erweiterungen
   \usepackage{amssymb}  % Symbole und Schriftarten
   \usepackage{amsthm}   % erweiterte Theorem-Umgebungen
   
   
   %%
   %% XY-Pic für Diagramme etc
   %%
   %\usepackage[all]{xy}      % Das Paket mit allem, was man so braucht
   %\UseComputerModernTips    % Pfeilspitzen wie im normalen Mathe-Modus
   %\CompileMatrices          % Damit geht es etwas schneller.
   
   
   \usepackage{mathrsfs}  % gibt den Befehl "\mathscr{}" für schöne
                          % Mathe-Skript-Buchstaben 
   
   
   
   
   %%
   %% Für den Titel:
   %%
   %\author{G. Harder}
   %\title{}
   %\date{}   % Standard: Datum der Kompilierung ("\today").
   
   % Für lange Tabellen, die über mehrere Seiten gehen können.
   \usepackage{longtable}

   
   %%%--------------------------%%%
   %%%  Gleich geht es los...   %%%
   %%%--------------------------%%%
   \begin{document}
   %%
   %% Titel:
   %%
   %% * Entweder Standardtitel mit obigen "\title" und "\author"
   %\maketitle
   %% * oder alternativ eine frei formatierte Titelseite:
   %\begin{titlepage}
   %\end{titlepage}
   
   %%
   %% Zusammenfassung:
   %%
   %\begin{abstract}
   %\end{abstract}
   
   %%
   %% Inhaltsverzeichnis:
   %%
   %\tableofcontents
   
   %%%-------------------------------%%%
   %%%  Jetzt geht es richtig los:   %%%
   %%%-------------------------------%%%


   
   Inhalt, ohne Ende ...
   \begin{longtable}{|l|l|l|r|p{1cm}|}
   \hline
   
	

	2001-12-10T14:26:23&1&887946&4201&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:05&3&887946&880&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:05&5&887946&620100&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:31&6&887946&1000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:26:23&7&887946&2&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:26:23&8&887946&4100&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:26:23&9&887946&4300&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:05&11&887946&-2000&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:05&13&887946&2000&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:05&15&887946&550000&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:05&17&887946&660000&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:31&18&887946&1&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:31&19&887946&980&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:31&20&887946&1020&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:24:25&31&887946&+1.4900000E-07&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:24:25&32&887946&+3.4000000e-07&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&33&887946&6000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&34&887946&2795&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&35&887946&457&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&36&887946&49480&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&37&887946&6708&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&38&887946&8460&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&39&887946&8120&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&40&887946&8800&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&41&887946&3200&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&42&887946&6000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&43&887946&2800&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&44&887946&400&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&45&887946&500&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&46&887946&48000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&47&887946&54000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&48&887946&0&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&49&887946&0&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&50&887946&0&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&51&887946&0&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&52&887946&6000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&53&887946&2300&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&54&887946&-100&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&55&887946&100&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&56&887946&44000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&57&887946&50000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:01:27&86&887946&612510&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:01:27&87&887946&1000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:01:27&88&887946&10000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:03:25&91&887946&620980&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:26:23&92&887946&68750&1 \\ \hline

	2001-12-10T17:26:31&93&887946&15000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31002&887946&20&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31003&887946&12345611&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31004&887946&2.800000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31005&887946&21.900000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31006&887946&16.600000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31007&887946&103.000000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31008&887946&9.960000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31009&887946&0.600000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31010&887946&21.910000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31011&887946&19.400000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31012&887946&127.000000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31013&887946&9.000000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31014&887946&0.570000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31015&887946&23.220000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31016&887946&20.600000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31017&887946&23.200000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31018&887946&15.500000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31019&887946&152.000000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31020&887946&102.000000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31021&887946&12.600000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31022&887946&5.400000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31023&887946&0.640000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31024&887946&0.500000&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31025&887946&2001-01-31-09-50-47&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:23:46&31026&887946&SSM&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:27:32&1&887947&4201&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:27:32&7&887947&2&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:27:32&8&887947&4100&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:27:32&9&887947&4300&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&58&887947&5960&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&59&887947&2797&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&60&887947&386&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&61&887947&51940&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&62&887947&6718&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&63&887947&8460&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&64&887947&8120&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&65&887947&8800&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&66&887947&3200&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&67&887947&6000&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&68&887947&2800&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&69&887947&400&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&70&887947&500&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&71&887947&48000&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&72&887947&54000&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&73&887947&0&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&74&887947&0&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&75&887947&0&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&76&887947&0&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&77&887947&6000&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&78&887947&2300&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&79&887947&-100&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&80&887947&100&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&81&887947&44000&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:02:25&82&887947&50000&0 \\ \hline

	2001-12-10T15:01:27&83&887947&611960&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:01:27&84&887947&1000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:01:27&85&887947&10000&1 \\ \hline

	2001-12-10T15:03:25&90&887947&10&0 \\ \hline

	2001-12-10T14:27:32&92&887947&68750&1 \\ \hline

	2001-12-10T14:24:34&31002&887947&20&1 \\ \hline



   \hline
   \hline
   \end{longtable}
   
   %%%----------------------------%%%
   %%%  Jetzt geht es zu Ende...  %%%
   %%%----------------------------%%%
   
   %%
   %%  Bibliographie
   %%
   
   
   
   
   %%
   %% Stichwortverzeichnis:
   %%
   %\renewcommand{\indexname}{Stichworte}  % Soll der "Index" anders heißen?
   %\printindex                            % Stichwortverzeichnis ausgeben.
   
   \end{document}
   %%%%%%%%%%%%%%
   %%%  Ende  %%%
   %%%%%%%%%%%%%%

